\begin{song}[remember-chords]{title={Lutka za bal}, band={Parni valjak}}

\begin{kitica}
A                                     D \\
Sreo sam je prvi put u Stopoteci \\
A                                                            E \\
gore u Ljubljani dok trajao je Bum festival \\
A                                   D                \\
bacila je ruke oko moga vrata i rekla: \\
 A     E                         A   (E) \\
Aki, zar nismo dobar par?
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ajde mala dođi u moju sobu \\
imat čemo privatan bal, \\
šteta bi bila da propadne stvar, \\
kad kažeš da smo tako dobar par.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Stoj, što ti misliš o meni, \\
da sam ja mačka samo za jednu noč? \\
Ne, al, ja sam samo još danas ovdje, \\
i tko zna kada, opet, moči ču doč.
\end{kitica}

\end{song}
